[認真] 處境題 同屋企人傾唔掂數要自己一個搬出來

認post
有冇連巴有經驗
同埋有冇人熟而家港島/九龍邊d地方租金抵d
JJ插火山求教

誰人會愛我這種孤兒仔

港島你想平？
搵下長沙灣大角咀啦

你搵幾錢先

一個人搬出黎住好難頂下

果邊大約幾錢租到

難頂都要頂

講下預幾錢
邊頭返工

無一萬都唔駛指意住得好

講下你人工幾多
搬左仲洗唔洗比家用

基本上都係越平越好
觀塘個邊返工

若要生活好

直接住工廠啦

緊係要啦
唔比要斬手指呀

工廠我問過下都好似要5千左右起跳

老實出面正常樓月租單人7-8千

一萬蚊港島應該租到100尺

租港島想平

5000你都租唔起..學咩人鬥氣
住工廠大廈冇'槍'個隻啦

同屋企人住 成本最低
雖然有時係煩左d

湯房 土瓜灣最細3k , 似樣小小4k半 , 揾笨柒1房1廳6k up .

搬得走就唔好比自己有退路啦，比佢老味呀。

轉個頭望一望香港個最低工資

我聽閒灣仔有d 一人單位都要 萬零蚊

可能我表達得唔好
即係同樣港島都會有租金高低
高個d就唔好講住
咁低個d會係咩價位同邊區多